Статистика TrafficManager по протоколу Diameter с периодичностью CheckInterval выводится в журнал Trman_diam_cdr.

== Формат CDR

DT; LastCheckTime; Speed; AllCalls; In; InLicenceReject; Out; OutLicenceReject; QueueOverload; OutReject; AboveLicense;

== Описание используемых полей

[width="99%",cols="6%,18%,66%,10%",options="header",]
|===
|N |Поле |Описание |Тип
|1 |DT |Дата и время формирования записи |datetime
|2 |LastCheckTime |Время последнего подсчета статистики TrafficManager. |datetime
|3 |Speed |Количество поступающих вызовов в секунду. |int
|4 |AllCalls |Количество всех запросов за последний период. |int
|5 |In |Количество полученных запросов. |int
|6 |InLicenceReject |Количество полученных запросов, отбитых ввиду лимита лицензии. |int
|7 |Out |Количество исходящих запросов. |int
|8 |OutLicenceReject |Количество исходящих запросов, отбитых ввиду лимита лицензии. |int
|9 |OutReject |Количество исходящих запросов, отбитых на уровне Diameter. |int
|10 |AboveLicense |Количество вызовов, превысивших лицензионный лимит. |int
|===

Примечание - Для записи CDR необходимо прописать в trace.cfg **TrMan_Diam_cdr*
